模型 層架

請問港島邊到會有得買呢種橋形架放模型？

淘寶十幾蚊有一個

Aeon $12店